// Question Types
// 1. MCQs | Multiple Choice | single
// 2. boolean | true/false | single
// 3. MAQs | Multiple Answers | multiple

import { Topic } from '.'
import { Image1, Image2, Image3, Image31, Image32, Image34, Image35,  } from '../../assets/images/Simulation JFT-1'
import {Audio31,  Audio33, Audio34, Audio35, Audio36, Audio37, Audio38, Audio39, Audio40} from '../../assets/audio/Simulation JFT-1'
import  Audio32  from '../../assets/audio/Simulation JFT-1/32.mp3'
export const JFT: Topic = {
  topic: 'JFT',
  level: 'Beginner',
  totalQuestions: 50,
  totalScore: 250,
  totalTime: 3600,
  questions: [
    {
      question: "これは何ですか。 ",
      image: Image1,
      audio: '',
      choices: ["クッキ", "ケーキ", "パン", "イチゴ"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ケーキ"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "これは何ですか。 ",
      image: Image2,
      audio: '',
      choices: ["しゃちょう", "かいしゃいん", "うけつけ", "アルバイト"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["うけつけ"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "この人は何をしますか。 ",
      image: Image3,
      audio: '',
      choices: ["こまります", "れんらくします", "なきます", "ききます"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["れんらくします"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "昨日から＿＿＿＿＿＿で、電車が止まりました。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["すごい雨", "つかれました", "おくれました", "はれ" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["すごい雨"],
      score: 3,
    },
    {
      question:
        "お兄さんはまだ学生です、大学で日本語を＿＿＿＿＿。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["おしえます", "ならいます", "いれます", "でます" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ならいます"],
      score: 3,
    },
    {
      question:
        "銀行ははしを＿＿＿＿、ひだりがわにあります。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["あるいて", "はしって", "いって", "わたって"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["いって"],
      score: 3,
    },
    {
      question:
        "しごとがないのでとても＿＿＿＿。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["いそがしいです", "たいへんです", "ひまです", "ねむいです" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ひまです"],
      score: 3,
    },
    {
      question:
       `海でたくさん魚を釣りました。
       <br />海=....`,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["まい", "なみ", "うみ", "みう"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["うみ"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "雲たくさんみえますね、雨がふりそうです。</br>雲=.... ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["くも", "けむり", "かぜ", "あえ"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["くも"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "二かいにこのはこを持ってください。</br>持って=... ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "まって",
        "もって",
        "のって",
        "とって",
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["もって"],
      score: 3,
    },
    {
      question:
        "ジュースの味はどうですか。</br>味=...  ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["じみ", "ちみ", "あじ", "ちじ"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["あじ"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "あのとけい止まっていますね。</br>とけい=...  ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["待計", "時計", "寺計", "持計" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["時計"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "あのあおいふくをとってください。</br>あおい=...  ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["赤い", "白い", "黒い", "青い" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["青い"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "でんきをつけばあかるくなりますよ。</br>でんき=...   ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["雲気", "電気", "髪気", "雨気"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["電気"],
      score: 3,
    },
    {
      question: "らいねん　じぶんのくに　へ　きこくします </br>きこく=...  ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["掃国", "帰王", "帰国", "掃王" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["帰国"],
      score: 3,
    },
    {
      question: `
        山田：その本とってもすてきですね。</br>
        リン：ええ、この本は私の国で作ったほんですよ。</br>
        山田：へえ、すごいですね。＿＿＿＿＿＿＿。</br>
        リン：もちろん、いいですよ。</br>
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["かりてませんか", "かりてもいいですか", "かりましょうか", "かりますか"  ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["かりてもいいですか"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        ワット：ミーらさんはサッカーが好きですか。</br>
        ミーら：すきです。一か月に１０＿＿＿サッカーを＿＿＿。</br>
        ワット：そうですか、私もすきですよ。こんど、一緒に見ましょう。</br>
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["かい　　　みません。", "だい　　　みます。", "かい　　　みます。", "だい　　　いっません。"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["かい　　　みます。"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        Ａ：明日先生の誕生日ですね。</br>
        Ｂ：そうですね、何か上げたいですね。</br>
        Ａ：皆でプレゼントを＿＿＿＿＿か。</br>
        Ｃ：いいですね、私もさんかします。</br>
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。

        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["あげました", "あげてもいいです", "あげないほうがいいです", "あげません" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["あげません"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        Ａ：Ｂ－さんはぶたにくたべますか。</br>
        Ｂ：私は、＿＿＿たべません。</br>
        Ａ：そうですか。</br>
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。

        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["よく", "ぜんぜん", "たくさん", "すこし" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ぜんぜん"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        かとう：あした何時にいきますか。</br>
        けいと：６時____いきます。</br>
        かとう：わかりました、じゃまたあした。</br>
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。

        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["ぐら", "ちょうど", "ころ", "ごろ"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ごろ"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `こんなに　おいしい　りょうりは　いちど＿＿たべたことがありません。 
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。`,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["で", "も", "に", "だけ" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["も"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `わたしは　日本でのせいかつ　に　＿＿＿＿なれません。
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。`,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["なかなか", "すこしだけ", "けっこう",  "よく" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["なかなか"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `インドネシアは＿＿がひろいですか。
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。`,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["なんど", "どこ", "どの" , "どっちら"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["どこ"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `あの人は　ちからがつよくて　おとこ＿＿＿ひとですね。
        <hr>
        ＿＿＿に入るものは何ですか。`,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["そうな", "らしい", "ような", "とおり" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["らしい"],
      score: 4,
    },
    {
      question: "きょうは＿＿＿あめがふるでしょう。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["たぶん", "たとえ", "こう", "そんなに" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["たぶん"],
      score: 4,
    },
    {
      question: "ひみつだから、だれ＿＿＿＿いわないでください。 ",
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["にも", "たぶん", "か", "でも"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["にも"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        たかはし：みなみえきに　新しい　レストランができましたよ。
        皆はもう「１」＿＿＿＿。</br>
        はなやま：いきました、とっても「２」＿＿＿＿＿ですよ。</br>
        たかはし：いいな、私も行ってみたい。こんど皆といきましょう。</br>
        けい　　：私もまだなので、行きたいですね。</br>
        はなやま：いいですよ。</br>
        たかはし：あ、しゅくだいまだ　やってなかった。</br>
            　しゅくだいを「３」＿＿＿＿ながらでもいいですか。</br>
        けい　　：ぜんぜんいいですよ。</br>
        はなやま：じゃ、またあとでね。</br>
        たかはし：ええ、「４」＿＿＿＿。</br>
        <hr>
        「１」に入るものはなんですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["いきましたか", "いきませんか", "いきませんでしたか", "いかなかったか"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["いきましたか"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        たかはし：みなみえきに　新しい　レストランができてますよ。
        皆はもう「１」＿＿＿＿。</br>
        はなやま：いきました、とっても「２」＿＿＿＿＿ですよ。</br>
        たかはし：いいな、私も行ってみたい。こんど皆といきましょう。</br>
        けい　　：私もまだなので、行きたいですね。</br>
        はなやま：いいですよ。</br>
        たかはし：あ、しゅくだいまだ　やってなかった。</br>
            　しゅくだいを「３」＿＿＿＿ながらでもいいですか。</br>
        けい　　：ぜんぜんいいですよ。</br>
        はなやま：じゃ、またあとでね。</br>
        たかはし：ええ、「４」＿＿＿＿。</br>
        <hr>
        「２」に入るものはなんですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["かたい", "おいしい", "つめたい", "ながい"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["おいしい"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        たかはし：みなみえきに　新しい　レストランができてますよ。
        皆はもう「１」＿＿＿＿。</br>
        はなやま：いきました、とっても「２」＿＿＿＿＿ですよ。</br>
        たかはし：いいな、私も行ってみたい。こんど皆といきましょう。</br>
        けい　　：私もまだなので、行きたいですね。</br>
        はなやま：いいですよ。</br>
        たかはし：あ、しゅくだいまだ　やってなかった。</br>
            　しゅくだいを「３」＿＿＿＿ながらでもいいですか。</br>
        けい　　：ぜんぜんいいですよ。</br>
        はなやま：じゃ、またあとでね。</br>
        たかはし：ええ、「４」＿＿＿＿。</br>
        <hr>
        「３」に入るものはなんですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["する", "やる", "すり", "やり"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["やり"],
      score: 4,
    },
    {
      question: `
        たかはし：みなみえきに　新しい　レストランができてますよ。
        皆はもう「１」＿＿＿＿。</br>
        はなやま：いきました、とっても「２」＿＿＿＿＿ですよ。</br>
        たかはし：いいな、私も行ってみたい。こんど皆といきましょう。</br>
        けい　　：私もまだなので、行きたいですね。</br>
        はなやま：いいですよ。</br>
        たかはし：あ、しゅくだいまだ　やってなかった。</br>
            　しゅくだいを「３」＿＿＿＿ながらでもいいですか。</br>
        けい　　：ぜんぜんいいですよ。</br>
        はなやま：じゃ、またあとでね。</br>
        たかはし：ええ、「４」＿＿＿＿。</br>
        <hr>
        「４」に入るものはなんですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["また", "どうも", "すみません", "しつれいします"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["また"],
      score: 4,
    },
    {
      question: "きのしたさんのところにはどうなっていますか。 ",
      image: Image31,
      audio: Audio31,
      choices: ["1","2","3","4"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["4"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "ルイさんはどこへ行けいいですか。",
      image: Image32,
      audio: Audio32,
      choices: ["1","2","3","4"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["2"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "いつむかえにいきますか。   ",
      image: '',
      audio: Audio33,
      choices: ["１５日","１６日","１９日","１７日"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["１５日"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "ままちあわせはどこでしますか。",
      image: Image34,
      audio: Audio34,
      choices: ["1","2","3","4"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["1"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "女の人はどこへ行けばいいですか。 ",
      image: Image35,
      audio: Audio35,
      choices: ["1","2","3","4"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["3"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "女の学生は子どもの時、何になりたかったですか。 ",
      image: '',
      audio: Audio36,
      choices: ["ピアニスト","せんせい","けいさつ","かんごし"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ピアニスト"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "女のりゅうがくせいはどうしてアルバイトをしたいですか。 ",
      image: '',
      audio: Audio37,
      choices: ["日本語のべんきょうが したいから","デパートで買い物がしたいから","りょこうに行きたいから","日本人の働き方が知りたいから"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["日本人の働き方が知りたいから"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "なんようびに一日中雨がふると言っていますか。 ",
      image: '',
      audio: Audio38,
      choices: ["すいようび","かようび","もくようび","きんようび"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["もくようび"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "男の人はさいきんどのぐらい本を読んでいますか。 ",
      image: '',
      audio: Audio39,
      choices: ["ぜんぜん","月に１０さついじょう読む","月に１さつ読む","月に３さつ読む"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ぜんぜん"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: "女の学生はだれと住んでいますか。 ",
      image: '',
      audio: Audio40,
      choices: ["りょうしん","いもうと","あね","おとうと"],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["おとうと"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        41-44<hr>
        私は　夏休みに　日本人の　友だちと　いっしょに　友だちの　
        いなかへ　行きました。 行く　時は　電車で　行ったので、
        12時間も　かかりました。 友だちの　家族は　みんな　
        親切でした。 </br>
        お父さんは　車で　きれいな　みずうみに　つれて　行って　くれました。
        みずうみには　魚を　つっている人や　ふねに　乗っている人が　
        いました。 でも、およいでいる人は　いませんでした。 </br>
        友だちが　ふねに　乗ろうと　言ったので、ふねに　乗りましたが、おちそうに　
        なって、ちょっと　こわかったです。</br> 
        お母さんが　作って　くれた　日本の　料理は　とても　おいしかったです。
        お母さんに　 私は　おさらが　買いたいです。」と　言うと、
        お母さんが　お店に　つれて　行って　くれました。 
        そこで、白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。 </br>
        この　お店では、自分でも　おさらや　おちゃわんを　作れると　書いたので、
        私も　一つ　作りました。 おさらを　作るのは　むずかしいので、
        小さい　おちゃわんを　作りました。 </br>
        帰りは　一人で　ひこうきに　乗って　帰って　きました。 夏休みに　友だちの　
        いなかに　行く　ことが　できて、　ほんとうに　よかったです
        <hr>
        夏休みは　何をしましたか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "友だちを　つれて　国へ　帰りました。",
        "友だちと　いっしょに　ひこうきで　旅行しました。 ",
        "友だちの　いなかで　日本の　料理を　作りました。",
        "友だちの　いなかへ　電車に　乗って　あそびに　行きました"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["友だちの　いなかへ　電車に　乗って　あそびに　行きました"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        41-44<hr>
        私は　夏休みに　日本人の　友だちと　いっしょに　友だちの　
        いなかへ　行きました。 行く　時は　電車で　行ったので、
        12時間も かかりました。 友だちの　家族は　みんな　
        親切でした。 </br>
        お父さんは　車で　きれいな　みずうみに　つれて　行って　くれました。
        みずうみには　魚を　つっている人や　ふねに　乗っている人が　
        いました。 でも、およいでいる人は　いませんでした。 </br>
        友だちが　ふねに　乗ろうと　言ったので、ふねに　乗りましたが、おちそうに　
        なって、ちょっと　こわかったです。</br> 
        お母さんが　作って　くれた　日本の　料理は　とても　おいしかったです。
        お母さんに　 私は　おさらが　買いたいです。」と　言うと、
        お母さんが　お店に　つれて　行って　くれました。 
        そこで、白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。 </br>
        この　お店では、自分でも　おさらや　おちゃわんを　作れると　書いたので、
        私も　一つ　作りました。 おさらを　作るのは　むずかしいので、
        小さい　おちゃわんを　作りました。 </br>
        帰りは　一人で　ひこうきに　乗って　帰って　きました。 夏休みに　友だちの　
        いなかに　行く　ことが　できて、　ほんとうに　よかったです
        <hr>
        みずうみでなにをしましたか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "およいだり、ふねに　乗ったり　しました。",
        "ふねに　乗りましたが、およぎませんでした。",
        "ふねに　乗りましたが、おちてしまいました。",
        "魚を　つったり、ふねに　乗ったり　しました。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ふねに　乗りましたが、およぎませんでした。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        41-44<hr>
        私は　夏休みに　日本人の　友だちと　いっしょに　友だちの　
        いなかへ　行きました。 行く　時は　電車で　行ったので、
        12時間も かかりました。 友だちの　家族は　みんな　
        親切でした。 </br>
        お父さんは　車で　きれいな　みずうみに　つれて　行って　くれました。
        みずうみには　魚を　つっている人や　ふねに　乗っている人が　
        いました。 でも、およいでいる人は　いませんでした。 </br>
        友だちが　ふねに　乗ろうと　言ったので、ふねに　乗りましたが、おちそうに　
        なって、ちょっと　こわかったです。</br> 
        お母さんが　作って　くれた　日本の　料理は　とても　おいしかったです。
        お母さんに　 私は　おさらが　買いたいです。と　言うと、
        お母さんが　お店に　つれて　行って　くれました。 
        そこで、白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。 </br>
        この　お店では、自分でも　おさらや　おちゃわんを　作れると　書いたので、
        私も　一つ　作りました。 おさらを　作るのは　むずかしいので、
        小さい　おちゃわんを　作りました。 </br>
        帰りは　一人で　ひこうきに　乗って　帰って　きました。 夏休みに　友だちの　
        いなかに　行く　ことが　できて、　ほんとうに　よかったです
        <hr>
        お店で何をしましたか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "小さくて　まるい　おさらを　作りました。",
        "小さい　おちゃわんを　三つ　作りました。",
        "白くて　まるい　おちゃわんを　買いました。",
        "白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question:  `
      41-44<hr>
      私は　夏休みに　日本人の　友だちと　いっしょに　友だちの　
      いなかへ　行きました。 行く　時は　電車で　行ったので、
      12時間も かかりました。 友だちの　家族は　みんな　
      親切でした。 </br>
      お父さんは　車で　きれいな　みずうみに　つれて　行って　くれました。
      みずうみには　魚を　つっている人や　ふねに　乗っている人が　
      いました。 でも、およいでいる人は　いませんでした。 </br>
      友だちが　ふねに　乗ろうと　言ったので、ふねに　乗りましたが、おちそうに　
      なって、ちょっと　こわかったです。</br> 
      お母さんが　作って　くれた　日本の　料理は　とても　おいしかったです。
      お母さんに　 私は　おさらが　買いたいです。と　言うと、
      お母さんが　お店に　つれて　行って　くれました。 
      そこで、白くて　まるい　おさらを　３まい　買いました。 </br>
      この　お店では、自分でも　おさらや　おちゃわんを　作れると　書いたので、
      私も　一つ　作りました。 おさらを　作るのは　むずかしいので、
      小さい　おちゃわんを　作りました。 </br>
      帰りは　一人で　ひこうきに　乗って　帰って　きました。 夏休みに　友だちの　
      いなかに　行く　ことが　できて、　ほんとうに　よかったです
      <hr>
      「私」さいごに　どうおもいましたか。
      `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "おもしろいいと思いました。",
        "うれしいとおもいました。",
        "ほんとうによかったとおもいました。",
        "たのしいとおもいました。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ほんとうによかったとおもいました。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question:  `
      アリさんの机の上に、このメモと本が置いてあります。</br>
      アリさん</br>
      アリさんから借りた本を置いておきます。ありがとうございました。</br>
      アリさんが借りたいと言っていた本も、一緒に置きます。重いので、今日は２冊しか持ってきませんでした。来週、ほかの３冊を持ってきます。</br>
      いしかわ</br>
      <hr>
      いしかわさんは、来週、何をすると言っていますか。
      `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "アリさんに本を２冊返します。",
        "アリさんに本を３冊返します。",
        "アリさんに本を２冊貸します。",
        "アリさんに本を３冊貸します。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["アリさんに本を３冊貸します。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        山川 「あ、もう１１時。すぐ帰らないと。」</br>
        ヤン 「もう帰るんですか。あしたは日曜日で、休みでしょう。」</br>
        山川 「でも電車がなくなりますから。」</br>
        </br><hr>
        この会話では、山川さんはこれからどうするつもりですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "電車で帰ります。",
        "まだ帰りません。",
        "タクシーで帰ります。",
        "今日は帰りません。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["電車で帰ります。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        学校の入り口に、このお知らせがあります。</br>
        学校には：</br>
        ＊８じまでに、学校にはいることができます。おくれたらはいれません。</br>
        ＊自転車やオートバイは、学校の入り口のとなりにとめてください。中に入れてはいけません。</br>
        ＊学校の中で、次のことをしてはいけません。</br>
        ・たばこをすうこと</br>
        ・みずであそぶこと</br>
        <hr>
        このお知らせから、学校についてわかることは何ですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "午後９時に学校に入ってもいいです。",
        "入り口にオートバイをとめてはいけません。",
        "サッカーをあそんでもいいです。",
        "たばこを吸ってもいいです。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["サッカーをあそんでもいいです。"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        48-50</br>
        しずかさん、お元気ですか。おひさしぶりです。この前の運動会で会ってからぜんぜん会っていませんね。</br>

        来週の金曜日5月１０日、わたしの誕生日なんです。パーティーは５月１４にします。みんなに会いたいので、
        誕生パーティーをひらくことにしました。パーティーは私の家にやります。来る人は、なおみさんやひろみさんなど、
        しずかさんが知っている人たちです。</br>
        場所は地図を入れておいたので、来てください。パーティーは皆でゲームをあそんだり、ごはんを食べたり、うたをうたったりします。
        わたしはおどりが苦手なので、あまりしたくにですが、なおみさんはおどりが上手だと聞いて、おどってくれるらあしいですよ。</br>
        つごうがわるいばあいは、前の日までにわたしにお電話をお願いします。それでは、ぜったいにたのしいのでぜひ来てください。待っています。</br>
        </br>
        ゆりこ
        <hr>
        パーティーはだれの誕生日をいわうのですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["しずかさん", "ゆりこさん", "なおみさん", "ひろみさん" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["ゆりこさん"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        48-50</br>
        しずかさん、お元気ですか。おひさしぶりです。この前の運動会で会ってからぜんぜん会っていませんね。</br>

        来週の金曜日5月１０日、わたしの誕生日なんです。パーティーは５月１４にします。みんなに会いたいので、
        誕生パーティーをひらくことにしました。パーティーは私の家にやります。来る人は、なおみさんやひろみさんなど、
        しずかさんが知っている人たちです。</br>
        場所は地図を入れておいたので、来てください。パーティーは皆でゲームをあそんだり、ごはんを食べたり、うたをうたったりします。
        わたしはおどりが苦手なので、あまりしたくにですが、なおみさんはおどりが上手だと聞いて、おどってくれるらあしいですよ。</br>
        つごうがわるいばあいは、前の日までにわたしにお電話をお願いします。それでは、ぜったいにたのしいのでぜひ来てください。待っています。</br>
        </br>
        ゆりこ
        <hr>
        パーティーはだれの誕生日をいわうのですか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: ["５月１０日", "５月１１日",  "５月１３日", "５月１４日" ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["５月１４日"],
      score: 7.25,
    },
    {
      question: `
        48-50</br>
        しずかさん、お元気ですか。おひさしぶりです。この前の運動会で会ってからぜんぜん会っていませんね。</br>

        来週の金曜日5月１０日、わたしの誕生日なんです。パーティーは５月１４にします。みんなに会いたいので、
        誕生パーティーをひらくことにしました。パーティーは私の家にやります。来る人は、なおみさんやひろみさんなど、
        しずかさんが知っている人たちです。</br>
        場所は地図を入れておいたので、来てください。パーティーは皆でゲームをあそんだり、ごはんを食べたり、うたをうたったりします。
        わたしはおどりが苦手なので、あまりしたくにですが、なおみさんはおどりが上手だと聞いて、おどってくれるらあしいですよ。</br>
        つごうがわるいばあいは、前の日までにわたしにお電話をお願いします。それでは、ぜったいにたのしいのでぜひ来てください。待っています。</br>
        </br>
        ゆりこ
        <hr>
        場所がわからないときどうしますか。
        `,
      image: '',
      audio: '',
      choices: [
        "なおみさんにききます。",
        "地図をみます。",
        "行きません。",
        "友達に送ってもらいます。"
      ],
      type: 'MCQs',
      correctAnswers: ["地図をみます。"],
      score: 7.25,
    },
  ],
}
